請廣傳呢個消息

以防有人睇唔到 再講一次

李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號

阻止呢兩位進入立法會。
阻止開會。

阻咩止

係護送

護送佢地入番屋企

Pish

要有一定人數去護送佢地返工
返唔到工好慘

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

推

係囉 護送呀